聽呢首歌真係喊到我收唔到

呢首歌 每當好撚辛苦就會拎出嚟聽聽
之後就會爆喊

btw樓主你個名 識啲嘢

美嘉

次次都會喊